[好奇] 其實地盤佬起樓嗰陣會諗d咩?

雖然唔洗你住, 但係d單位越黎越細, 起果陣有冇諗d咩

香港人好可憐

驚你唔夠住

諗緊放工去邊叫雞好

戇撚鳩設計，係樓奴先買

快手做完收工

唔夠十年又要維修

夠鐘收工未
做撚死人咩

做完收工等收錢

吓，你會唔會諗太多人地諗乜撚野呢

你扑野會唔會諗自己點解要抽插呢個肉洞

所以佢地成日痾屎同尿係棟樓到留比業主

屌你老母 起撚完我冇份住 又係變咗死蝗蟲啲竇